[港鐵回饋]應該設置廁所於車廂內方便乘客

日日都要係柯屎同準時決擇
柯咗屎先岀門口就會遲到
但唔柯就會keep到d屎夜晚到
如果車廂有廁所 咁我就可以日日舒舒服服咁柯屎
柯完就可以起身準時翻工
全港人都會有好腸胃

好快你就變到寧願遲到都唔撚去車廂廁所

一卡車一個廁所，你迫到入去先算⋯

咁又係 咁多大陸人 由其是東鐵

到底一個人有幾on9先諗到啲咁on9既野

到時一班廢老為左爭位，
屎坑位都霸9埋，
坐到咁上下就到站先肯出黎

加上狗鐵做法，可能設立關愛屎坑，
最後都係班廢老搶9哂黎坐
真正受惠無可能係打工仔